有無情侶會一齊玩同一隻手機game

即使唔成日見
大家之間都有樣野聯繫住

有

你地玩咩game

Pubg我同佢都麻麻
想揾啲女仔都岩玩既game

以前玩王者 依加玩平安京

Clash royale